# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-12-06 11:44-0400\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: .\app\templates\app\base.html:22
msgid "Gold price"
msgstr "黄金价格"

#: .\app\templates\app\base.html:24
msgid "Gold calculator"
msgstr "黄金计算器"

#: .\app\templates\app\base.html:26
msgid "Fuel price"
msgstr "燃油价格"

#: .\app\templates\app\base.html:28
msgid "Fuel calculator"
msgstr "燃油计算器"

#: .\app\templates\app\base.html:36
msgid "International investment opportunities"
msgstr "国际投资机会"

#: .\app\templates\app\base.html:43
msgid "Investments"
msgstr "投资"

#: .\app\templates\app\base.html:44 .\app\templates\app\gold_index.html:5
msgid "Gold"
msgstr "黄金"

#: .\app\templates\app\base.html:45 .\app\templates\app\fuel_index.html:5
msgid "Fuel"
msgstr "燃料"

#: .\app\templates\app\base.html:46
msgid "Offshore"
msgstr "离岸"

#: .\app\templates\app\base.html:47 .\app\templates\app\services_index.html:5
msgid "Services"
msgstr "服务"

#: .\app\templates\app\base.html:52
msgid "Contact"
msgstr "联系"

#: .\app\templates\app\country_articles.html:5
#, python-format
msgid "Articles for %(country.name)s"
msgstr "关于 %(country.name)s 的文章"

#: .\app\templates\app\country_detail.html:5
#, python-format
msgid "Country: %(country.name)s"
msgstr "国家：%(country.name)s"

#: .\app\templates\app\country_detail.html:6
msgid "Articles:"
msgstr "文章："

#: .\app\templates\app\country_objects.html:5
#, python-format
msgid "Investment objects in %(country.name)s"
msgstr "%(country.name)s 的投资对象"

#: .\app\templates\app\country_objects.html:8
msgid "ROI:"
msgstr "投资回报率："

#: .\app\templates\app\country_objects.html:10
msgid "No objects."
msgstr "无对象。"

#: .\app\templates\app\fuel_articles.html:5
msgid "Fuel Articles"
msgstr "燃料文章"

#: .\app\templates\app\fuel_articles.html:10
msgid "No fuel articles."
msgstr "没有燃料相关文章。"

#: .\app\templates\app\fuel_index.html:7
#, python-format
msgid "Latest: %(price.price)s %(price.currency)s (%(price.timestamp)s)"
msgstr "最新：%(price.price)s %(price.currency)s（%(price.timestamp)s）"

#: .\app\templates\app\fuel_index.html:9
msgid "No live fuel price."
msgstr "没有实时燃油价格。"

#: .\app\templates\app\gold_articles.html:5
msgid "Gold Articles"
msgstr "黄金文章"

#: .\app\templates\app\gold_articles.html:10
msgid "No gold articles available."
msgstr "没有可用的黄金文章。"

#: .\app\templates\app\gold_index.html:7
#, python-format
msgid "Live price: %(price.price)s (%(price.timestamp)s)"
msgstr "实时报价：%(price.price)s（%(price.timestamp)s）"

#: .\app\templates\app\gold_index.html:9
msgid "No live data"
msgstr "没有实时数据"

#: .\app\templates\app\gold_index.html:11 .\app\templates\app\search.html:6
msgid "Articles"
msgstr "文章"

#: .\app\templates\app\gold_index.html:16
msgid "No gold articles."
msgstr "没有黄金文章。"

#: .\app\templates\app\home.html:5
msgid "Featured Countries"
msgstr "推荐国家"

#: .\app\templates\app\home.html:10
msgid "No countries configured."
msgstr "未配置国家。"

#: .\app\templates\app\home.html:14
msgid "Featured Opportunities"
msgstr "推荐机会"

#: .\app\templates\app\home.html:19
msgid "No opportunities."
msgstr "没有机会。"

#: .\app\templates\app\home.html:23
msgid "Latest Articles"
msgstr "最新文章"

#: .\app\templates\app\home.html:28
msgid "No articles."
msgstr "没有文章。"

#: .\app\templates\app\legal_articles.html:5
msgid "Legal Articles"
msgstr "法律文章"

#: .\app\templates\app\legal_articles.html:10
msgid "No legal articles."
msgstr "没有法律文章。"

#: .\app\templates\app\search.html:5
#, python-format
msgid "Search results for \"%(q)s\""
msgstr "\"%(q)s\" 的搜索结果"

#: .\app\templates\app\search.html:11
msgid "No articles found."
msgstr "未找到相关文章。"

#: .\app\templates\app\search.html:15
msgid "Objects"
msgstr "对象"

#: .\app\templates\app\search.html:20
msgid "No objects found."
msgstr "未找到对象。"

#: .\app\templates\app\services_index.html:10
msgid "No services."
msgstr "没有服务。"
